要祖記賠8億韓元？C.朗名字有錯 合約或無效

在今夏的祖記亞洲行中，C.朗拿度（C.Ronaldo）在南韓站的比賽並未出場，引起南韓媒體和球迷的不滿和指責。日前，南韓媒體指責祖記和C.朗拿度違反合約，但卻鬧出了一個烏龍。

此前南韓MBC電視台在節目中稱他們獲得了一份祖記就友誼賽所簽訂合約的複印件，其中有條款稱：「除非賽前熱身和比賽中出現傷病，否則C.朗拿度最低出場時間為45分鐘。」並以此為證據想祖記索賠7億-8億韓元（約462至529萬港幣）的賠償。

但在該電視台披露的合約細節中，C.朗拿度的名字「Cristiano Ronaldo」竟然被錯寫為「Christiano Ronaldo」，「Cristiano」中多了一個「h」，也讓人們對這份合約的真實性和有效性提出了質疑。

韓狗柒撚到

韓狗小小野都柒過人

想造假野屈人?

偽造文書實告得入

C朗本身係韓國人

點會？Christiano ronaldo都無出場45分鐘wor

唔怪得啲人講放炸菜器由蛋都冇事

無得睇打7公安既世一
佛都有火

蛆同南韓

今次真係唔知幫邊邊好

咁合理喎

人地唔出得 就緊係知道你份約有問題先會咁做啦

韓狗收皮，祖記都無球員叫christiano，叫人點撚出